曉實力排名

你覺得曉入面最強係邊個? 鼬, 帶土, 定係長門?

曉：帶土=培恩六道>病鼬
全盛時期：雙神威/六道帶土>>>完全體長門>穢土鼬

計智力就鼬>>>帶土=長門

鼬係咪未試過輸/處於下風
同佐助打放水另計

最後個post就會變成討論鼬勁定潘恩勁

利申 撐鼬勁d